<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">FlySafe</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Abrir menú</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Cerrar menú</string>
    <string name="ReportAdapterYesInvalid">Sí (invalido)</string>
    <string name="Exit">Salir</string>
    <string name="ReportAdapterYesValid">Sí (valido)</string>
    <string name="ReportAdapterYesResolved">Sí (resuelto)</string>
    <string name="No">No</string>
    <string name="Unknown">Se desconoce</string>
    <string name="Accident">Accidente</string>
    <string name="Incident">Incidente</string>
    <string name="reports">reportes</string>
    <string name="aircrafts">aeronaves</string>
    <string name="mine">mios</string>
    <string name="search">búsqueda</string>
    <string name="NoReportsFound">No se encontraron reportes</string>
    <string name="FieldCantBeEmpty">Este campo no se puede dejar vacío</string>
    <string name="aircraft">aeronave</string>
    <string name="Search">Búsqueda</string>
    <string name="Reports">Reportes</string>
    <string name="SafetyRecommendations">Recomendaciones de Seguridad</string>
    <string name="AddAircraft">Agregar Aeronave</string>
    <string name="Registration">Matrícula</string>
    <string name="Type">Tipo</string>
    <string name="Add">Agregar</string>
    <string name="Date">Fecha</string>
    <string name="Narrative">Narrativa</string>
    <string name="SetLocation">Elegir Lugar</string>
    <string name="ClearLocation">Limpiar Lugar</string>
    <string name="Report">Reportar</string>
    <string name="Person">Persona</string>
    <string name="Category">Categoría</string>
    <string name="Text">Texto</string>
    <string name="Location">Lugar</string>
    <string name="AircraftsM">Aeronaves</string>
    <string name="Validated">Validado</string>
    <string name="LatestReports">Últimos Reportes</string>
    <string name="MyReports">Mis Reportes</string>
    <string name="AircraftAlreadyAdded">Esta aeronave ya ha sido agregada</string>
    <string name="InvalidDateFormat">Formato de fecha incorrecto, use yyyy-MM-dd</string>
    <string name="AddAtLeastOneAircraft">Debe agregar al menos una aeronave</string>
    <string name="RemoveAircraftQ">¿Quitar aeronave?</string>
    <string name="Airplane">Avión</string>
    <string name="Helicopter">Helicoptero</string>
    <string name="Experimental">Experimental</string>
    <string name="Drone">Drone</string>
    <string name="Logout">Cerrar sesión</string>
    <string name="Help">Ayuda</string>
    <string name="Home">Inicio</string>
    <string name="News">Noticias</string>
    <string name="Stats">Estadísticas</string>
    <string name="ReportsMap">Mapa de reportes</string>
    <string name="YourReportFrom">"Su reporte del "</string>
    <string name="HasBeenAccepted">" ha sido aceptado"</string>
    <string name="HasBeenInvestigated">" ha sido investigado"</string>
    <string name="HasBeenRejected">" ha sido rechazado"</string>
    <string name="IsAwaitingApproval">" esta esperando aprobación"</string>
    <string name="Notifications">Notificaciones</string>
    <string name="NewReport">Nuevo Reporte</string>
    <string name="Search2">Buscar</string>
    <string name="Language">Idioma</string>
    <string name="contact">Contacto</string>
    <string name="web_url">Web: <a href="https://webapp-0.firebaseapp.com/">https://webapp-0.firebaseapp.com/</a></string>
    <string name="email">Correo: <a href="mailto:flysafe@yopmail.com">flysafe@yopmail.com</a></string>
    <string name="postal">Postal: Av. Corrientes 2037 CABA</string>
    <string name="phone">Teléfono: <a href="tel:1121795054">1121795054</a></string>
    <string name="help">Ayuda</string>
    <string name="version">Versión: 1.4.3 (dic 2019)</string>
    <string name="user_manual">Manual de usuario: <a href="https://goo.gl/HCgwd1">Link</a></string>
    <string name="installation_manual">Manual de instalación: <a href="https://goo.gl/HCgwd1">Link</a></string>
    <string name="title_activity_terms_and_conditions">Términos y condiciones</string>
    <string name="terms_and_conditions">
<b>1) OBLIGACIONES DEL PROVEEDOR</b>\n
El desarrollador de la plataforma FlySafe en adelante el PROVEEDOR, brindará un SISTEMA de notificación de reportes de sucesos aeronáuticos, para los usuarios de la plataforma en adelante USUARIOS.\n
-El PROVEEDOR, tiene la obligación de publicar el código de la aplicación en el sitio web de FlySafe, además de brindar manuales de ayuda y un correo de soporte.\n
-El PROVEEDOR, actualizará la plataforma web y mantendrá actualizada y disponible la aplicación para dispositivos móviles con sistema Android 4.4.2 o superior.\n
-El PROVEEDOR asegurará cumplir con la normativa de protección de datos personales para la República Argentina (Ley 25.326) y todo aspecto relacionado con la seguridad de la información.\n
<b>2) OBLIGACIONES DEL USUARIO</b>\n
El USUARIO debe utilizar FlySafe, de acuerdo a las reglamentaciones y leyes vigentes. En caso de que FlySafe sea utilizado por terceros, será exclusiva responsabilidad del USUARIO especificar FlySafe debe ser utilizado según las reglamentaciones y leyes vigentes\n
<b>3) MODIFICACIONES A LOS TÉRMINOS Y CONDICIONES</b>\n
FlySafe podrá modificar los Términos y Condiciones en cualquier momento, haciéndolos públicos en el Sitio, el USUARIO deberá comunicar vía e-mail si no acepta las mismas; en ese caso quedará disuelto el vínculo contractual. Vencido este plazo, se considerará que el USUARIO acepta los nuevos términos y el contrato continuará vinculando a las partes.\n
<b>4) PRECIOS, LICENCIA</b>\n
FlySafe es de uso gratuito, bajo licencia de GPLv3 o superior, (Licencia Publica General).\n
<b>5) TERMINACIÓN O CANCELACIÓN DEL SERVICIO</b>\n
El servicio de FlySafe finalizará cuando, además de las causas legalmente establecidas y las dispuestas en las distintas cláusulas de estos Términos y Condiciones, concurra alguna de las siguientes:\n
En cualquier momento en que el USUARIO manifieste su voluntad de cancelar o darse de baja y no seguir utilizando FlySafe, mediante comunicación al PROVEEDOR en la forma establecida en estos Términos y Condiciones.\n
Resolución por incumplimiento de alguna de las partes de las obligaciones derivadas de los presentes Términos y Condiciones.\n
A criterio del PROVEEDOR y cuando así lo disponga, debiendo comunicar dicha circunstancia al USUARIO y/o Usuario dentro de un plazo razonable.\n
<br />
En cualquier caso de resolución, terminación, rescisión, cancelación o finalización del contrato por cualquier motivo legal o por los que se estipulan en los presentes Términos y Condiciones, el USUARIO no tendrá derecho a que se le devuelva el importe abonado, ni que se le realice prorrateo del importe abonado frente al tiempo que haya mediado entre la utilización del SERVICIO y la finalización del mismo.\n
<b>5) OBLIGACIÓN DEL PROVEEDOR EN LA CONFIDENCIALIDAD Y SEGURIDAD DE LOS DATOS, ARCHIVOS, DOCUMENTOS E INFORMACIÓN DEL USUARIO\n
OBLIGACIÓN Y DEBER DE CONFIDENCIALIDAD DEL PROVEEDOR</b>\n
<br />
Toda la información comercial, comprendiéndose como tal: datos, archivos, documentos, fotografías, imágenes, documentos comerciales, negocios comerciales, operaciones y condición financiera, contable, legal, administrativa de otra naturaleza que incluya estados financieros, historia operativa, proyecciones financieras, planes comerciales y de marketing, información sobre USUARIOS, bases de datos, contratos relativos a su objeto, compilaciones e información de desarrollo, estudios y otros documentos preparados tanto por asesores legales, contadores u otros representantes o terceros, información de sus socios o accionistas que el USUARIO y/o Usuario almacene o envíe al Servidor contratado por el PROVEEDOR mediante la utilización del SOFTWARE y/o del SERVICIO, ES CONSIDERADA INFORMACIÓN CONFIDENCIAL Y DE EXCLUSIVA PROPIEDAD DEL USUARIO.\n
<br />
En este contexto, el PROVEEDOR se obliga a mantener la confidencialidad de toda la información comercial que el USUARIO y/o Usuario haya almacenado en virtud de la utilización del SOFTWARE.\n
Dicha información será mantenida en reserva por el PROVEEDOR, quien asume el deber y la obligación de no revelarla bajo ninguna forma, en todo o en parte, a ninguna persona física o jurídica que no sea parte del Contrato.\n
<br />
Se excluye de la categoría de información comercial confidencial toda aquella información que se convierta en pública, aquella que haya de ser revelada de acuerdo con las leyes o con una resolución judicial o acto imperativo de autoridad competente y aquella que sea obtenida por un tercero que no se encuentre bajo la obligación de confidencialidad.\n
<br />
Ninguna de las partes (PROVEEDOR, USUARIO y/o Usuario) adquirirá ningún derecho sobre cualquier información comercial u otros derechos de propiedad de la otra parte como resultado de este contrato.
    </string>
    <string name="accept">Aceptar</string>
    <string name="reject">Rechazar</string>
    <string name="faq">FAQ</string>
<string name="faqs">
1. ¿Qué puedo reportar?\n
 &#8226; Accidentes, incidentes de aviación de aeronaves civiles (avión, helicópteros, planeadores, drones, etc)\n
2. ¿Tiene consecuencias legales?\n
 &#8226; No, los reportes son sólo a fines de evitar futuros eventos.\n
3. ¿FlySafe está disponible para iOS?\n
 &#8226; No, por el momento está disponible para Android y navegadores web.\n
4. Mi reporte no fue validado. ¿Por qué?\n
 &#8226; Los reportes son evaluados, si no encuadran en un suceso de aviación, no será válido.\n
</string>
    <string name="account">Cuenta</string>
    <string name="account_data">Datos de la cuenta</string>
    <string name="user_name">Usuario:</string>
    <string name="user_type">Tipo de usuario:</string>
    <string name="user_standard">Estándar</string>
    <string name="delete_account">Eliminar cuenta</string>
    <string name="account_deleted">Su cuenta ha sido borrada</string>
    <string name="email_sent">Se ha enviado un email a su casilla de correo</string>
    <string name="email_error">Error al enviar correo de verificación, intente de nuevo</string>
    <string name="delete_acount_mbox">Eliminar cuenta</string>
    <string name="delete_account_q_mbox">Se requiere reautenticación para eliminar su cuenta ¿Quiere eliminarla?</string>
    <string name="user_admin">Administrador</string>
</resources>